对于一个俱乐部来说，在一次选拔中派出三名或三名以上的先发投手是非常罕见的。 克利夫兰联盟领先的轮换阵容依赖于本土天赋——从一次选秀开始特拉维斯·索奇克 
 值得注意的是，考虑到左撇子投手在总人数中所占的比例，左撇子投手进入大联盟的频率是右撇子投手的三倍。 是什么给了左撇子投手优势? Guy Molyneux | 2020年8月17日| 
 然而，当斯坦顿和贾奇第一次联手时，看到他们这一代最好的两名强力击球手在对方投手身上开球，这对球队来说一定是一种欢迎的景象。 洋基队终于拥有他们想要的活力二人组|尼尔·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年8月4日|FiveThirtyEight 
 自2015年以来，在这一时间段内，三振次数最多的投手是科里·克鲁伯(Corey Kluber)，他在2017年的13次首发中，在98局中击出了127名击球手。 MLB记录可能会在一个60场比赛的赛季中下降|迈克尔·萨尔菲诺| 2020年8月3日 
 新兴的本土王牌路易斯·卡斯蒂略，在比赛中最好的三振投手之一，去年与桑尼·格雷和特雷弗·鲍尔一起组成了有潜力的高质量先发阵容。 道奇队在我们的国家联盟预测中领先，但不要把国民队或红队排除在外? 特拉维斯·萨奇克，2020年7月22日 
 你本想用一壶水来追逐每一杯葡萄酒，但节日的欢乐不知怎的让你偏离了方向。 5个宿醉疗法拯救你在几次过量后|每日燃烧| 2014年12月19日|每日野兽 
 我愈是放荡，愈是生病，愈是一个坏掉的水罐，我就愈是在艺术的伟大复兴中成为一个有创造力的艺术家。 破解文森特·梵高的狂风暴雨般脆弱的心灵|尼克·马菲| 2014年12月7日|每日野兽 
 投手的一生就是故意自残一天，然后三天疗伤，然后是新的伤。 真正的吉姆·帕尔默请站起来|汤姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野兽 
 我在一个桌子上有黄油冰箱里有一罐甜茶的房子里长大。 现在让我们赞美著名的乡巴佬和他们不公正的默默无闻的血统 
 她说，坐在那个塑料水罐里，水似乎在闪闪发光。 水过滤器是胡扯吗? 2014年8月19日|DAILY BEAST 
 “这是一个白色的水罐，杰西，”维奥莱特喊道，举着一个鼻子上有小碎片的完美标本。 Box-Car Children |格特鲁德·钱德勒·华纳 
 “因为我觉得一个水罐装不下柠檬水。”威利说。 《苗圃》，1881年11月，第XXX卷|多种 
 “我最后要做的事就是喂鸟，”她笑着拿着水罐回来了。 《双火之诗》沃尔特·普里查德·伊顿 
 但是桌子上没有食物，除了一罐水，一捆杂草和一把鹅卵石，什么也没有。 奥芝的铁皮人。 弗兰克鲍姆 
 有红薯、松软的饼干、一罐高粱和一罐甜牛奶。 内战中著名的冒险和越狱|各种各样